前線防具去煲底

前線叫我
要吹大雞全部防具去煲底
頭盔緊要
大家spread開佢

推

push

最新：
海富物資急需以下物資
有附近朋友麻煩買大量以下物資
頭盔
眼罩
手套
索帶（粗 長）
保鮮紙
較剪
手套

煲底需要！！
士巴拿
頭盔
盾牌（紙皮）

Push

其實電單車頭盔會唔會保護得更好
利申：唔識 未上過前線

速戰速決呀 入夜 人會小左 黑警就會黎料 加油呀大家